DLLM邊個話大學生唔可以睇愛回家

是咁的，老豆老母話八點鐘嗰套係師奶劇，讀大學唔應該睇，更何況係睇liveDLLM依家啲劇情又貼地又好笑，邊撚個話係師奶先睇我有好多同學都有睇啦呢套劇係我唯一娛樂雖然係CCTXB嘅劇但係真係好好睇嘛PK你識條鐵咩

有邊個父母忍心畀仔女港愉包沉淪食屎
樓主好好反省下